覺得自己好似中左肺炎！

最近鼻屎多左幾粒😢是咪中左了😷😷😷

問狗啦